有冇人聽過MFCCLUB？咩黎？

過年知道有親戚玩，但真係唔明靠咩賺錢。究竟係點運作？

咪又係層壓式銷售 類似Bitcoin加種金概念
大馬已經拉撚左一班撚屌啦 奉勸巴打唔好落場玩